「一年一度」寄信比聖誕老人

每一年呢個時候，高登都會有個post講點寄信比聖誕老人，連登巴絲打有無教學？

收皮啦